今晚旺角遊行影響深遠

今晚警犬突然批不反對通知書，目的好明顯係想揀條適合佢地圍捕義士嘅路線。如果今晚發夢時發生大規模衝突，好可能會有6，70個玩家陣亡，之後我地點聲援點剩都會繼續陷入呢個循環。

希望有心開荒嘅玩家仔細考慮，遵循be water嘅原則，暫避鋒芒，另選副本，旺角就由防禦力高嘅玩家參與。

勿衝動，勿洩憤，智取為上！

利申：發夢王

推

Be water，香港不能再少一個香港人

推到前線睇到

博拉 幫佢地唔倒

樓主講得岩 幫手推 唔好再有義士被捕

警犬無好野，大家行動前思考清楚，天佑諸位

有好多人未必係博拉，我地雖然係各自爬山，但唔代表唔可以互相交流爬山技巧

Be water

試下唔叫散水，改話「xxx 唔夠人」，真正 be water
唔單只要避重就輕，仲要攻其不備

識玩一定玩尖沙咀 去自由行多既地方

旺角嗰個位真係唔係好地方
佢批得，一定諗好點捉你地
反正佢都唔跟規矩，大家行到中途就散發去d遊客街，雨傘嗰條道回憶行陣shopping
我地鄉邊到跌低，就要拎翻邊到

由旺角行去尖沙咀啦，各位，我求你地

速龍仲要出埋激將法，慌死又無人衝出去比佢打咁。

請各位謹記，呢場運動嘅最終目的，並不是洩憤，不是打交，不是黑警，佢地只係權力核心嘅腐敗之下嘅產物，係我地其中一個比較大嘅阻礙。

我地要嘅係民選政府，一個可以真正為香港人謀福祉嘅政府，還我地最基本嘅人權同自由！

為左呢個目標，請各位冷靜，忍耐，思考清楚先行動，因為我們每一個人都是關鍵，都是很珍貴，少一個就無辦法再填補！

8月5罷工，真係唔好俾人捉⋯⋯萬事小心

集到咁上下就走 無謂送頭 好撚鬼

如果有好多人行去西九派傳單
會點?

個人淺見，敵方已經派重兵駐守的話，和理非行動是可以的，但前線記得要有人睇下佢地係咪真係屯左重兵，以防對方又玩空城

不受傷，不被捕

今晚會試水機

笑撚死
而家次次遊行個重點都變晒點樣be water
真係抵你班香港人做奴隸

真係以為自己打機咩
連為咩而要同警犬開波都未清楚
真係垃撚圾
民智真係未開

Push

旺角鑊鑊都屎 大家要睇路

push

前線轉場 實跟

唔好跟路線行

上面果個唔洗理

無人話要正面對撼，正面打左咁多次，好過癮？洩夠憤了？咁你講下為咩打？唔好淨係係度打嘴炮

今晚擺明拉人 be water!

咪送頭呀

講得好啱，尤其第二段

聲東擊西啦

唔係避重就輕，點會俾你攻奇不備？

再講多次，be water唔係叫大家縮返龜殻，係要攻其不備，該退則退

睇另外一個po話中聯辦除左西環有office
仲有觀塘同第一城
唔知各位有冇意向轉場
利申：個個禮拜都有發夢

大局為重

勿爭一時長短

留得低先可以行到check point save

大家要當hardcore mode 咁玩

GG左冇得continue

奧運搭去尖東好快

不如另選其他地方
大角咀 or 奧運 點睇

Hit and run
Be water
不受傷不被捕

尋日就好撚期待周末

push
馬鞍山教材

留番銀髮族打頭陣，唔好搏拉

唔明點解要咁執著今日一定要玩game

希望今日唔會影響85罷工

旺角都可以即時轉場姐

上次班狗已經喺旺角到大圍捕，唔好戀戰小心行事，Be Water

今日玩係無問題，因為有一班人會幫手吸火力

發夢嘅話尖沙咀仲好，安全啲

唔係話今日有交通隊做野咩？我覺得好似係一個好時機

大家be water!

大局為重 勿爭一時長短

85 91 101 Sir this way

不被捕呀 要保護好自己呀
唔准比狗咬

重點係八月五號，唔好送頭

大家善用“轉場”代替“撤”呢個字

係sell hong kong 新世紀商場遊行

「全新抗爭局面，和理非全盤反擊」

低級激將法 好快爆血管

各位一定要小心啊

我冇野講，推！

[招人] 紅綠燈遊擊戰正式啟動！!

呢個今日行動會安全好多

Be water, 散

係我啱啱都諗到呢樣嘢

推 Be water

留力TVB /85 罷工之戰

光復香港 時代革命

推！一齊去行街之後走啦

無目的咁守只會送頭送裝
諗清楚先行動

我無野講

反正點都係非法集結，不如走去第度。

agger

Be Water

借位一推

真。罷工X港鐵不合作運動

前線睇定先 今晚唔會再睇到

利申：前線

留係個公園俾人圍捕？呢d工夫留番俾和理非應對

副本a唔夠打咪轉打副本b囉，再唔夠咪再轉副本c囉
總有副本啱玩

如果到時有人係現場而收到風，不妨同前線講留定走，避免出現軍師叫，戰士聽唔到嘅情況

到時出去行下都入暴動
前線真係好諗清楚
唔好中激將法

咁好死批不反對通知書
又有位放水炮車
又可以玩新玩具椒霧槍
仲分分鐘叫埋公安送你坐高鐵
仲唔係圍捕真係唔多信

一個都不能少
游擊游擊游擊
Be Water

其實我好唔明
每次對面鷹兵上
佢地得單兵武裝
後排投石車因防誤傷唔可以出煙cover

我地個陣由佢地攻上黎果陣
1-3排哥德隊應該讓開比後排遊俠上前隻揪
不過前題要勇武遊俠留力唔食煙唔做坦
留尾carry

5/8 先係主線，大家忍一忍先。

想提多一點

「兄弟爬山、各自努力」係為左唔想有大台，唔想一人跪變萬人跪，但大家都要謹記，各自爬山，唔代表你身邊有人有事，你唔可以伸出援手，呢句說話嘅重點係

每個人都同等重要，假如有人撐不下去，其他人都要帶住佢地嘅信念上到山頂！

記住，大家都係香港人，無分界別，無分年齡

咁多次唔批今次批一定冇好野
各位真係要be water
唔想再見到我地少一個

唔該身手唔夠敏捷唔夠醒目跑得唔夠快嘅唔好走去前綫！

推，手足be water

8月5日好需要勇士，今晚千其唔好出事

要小心呀

遊行完大家想去九龍塘定尖沙咀行街？

同意 睇地勢做野 無須死守 夠人玩殘佢就散水

似鄉黑出手 小心 警察局和理非
佢地唔會主動

其實要組打擊隊
坦隊煙帽已經maximized

推！不可無謂犧牲,
尋晚D狗已預告玩嘢！
85罷工

當年魚蛋開槍仲記憶猶新

今既唔可以守乜乜柒柒
條路線咁撚樣
實圍捕
轉場記得

5/8 罷工

有冇人知今晚個集會不反對通知書去到幾點

agger
咁好死批左不反對通知書
仲要有條路線提供出黎
再加上琴晚個速龍咁講
到時集中宣傳85罷工+五大訴求
難得和大家connect
唔好輸比個政府
be water

Pish

同埋5/8真係要大量手足出黎塞地鐵巴士
你睇班公務員個終極和理非集會
就知肯自己罷工既一定係少數
咁唯有幫佢地返唔到工

沙田

旺角唔好去 求大家共識轉場玩突擊

冷靜D，諗清楚
黑警目的就係拉哂你地

唔衝，拉非法集結
有少部份人衝，全部拉暴動，勿送頭

認真 今日和理優

旺角行街落尖咀

冷氣軍師都咁講

記住唔好淨係聽啲狗講咩，包括佢地啲激將法又好，空城計又好，現場一定要有哨兵，最好搵自己人做，留守多幾個路口，用你地嘅方式保持資訊流通，先再決定轉唔轉場同去邊，謀定而後動

攞出嚟鞭屍先 元朗之後，西環之前 出既

［火撚到］ 每次有份叫撤退嘅全部同我入晒黎

唔好再送人頭啦 大家入夜散

大家唔好硬拼

要贏要係從敵人弱點落手 仲要智取啊！

要be water, 學mos咁

撤退同決定戰場唔係同一回事，唔好張冠李戴

Be water，不能再少一個

年青人，今晚唔好送頭，be water
今晚一定係個局
8月5號要大家一齊參與

去第二度接收工？

觀塘 燈柱

盡量唔好再用「年輕人」標籤佢地，大家都係戰友黎

今日玩狗算喇，啲狗一吠即閃，

唔好比佢咬人，場仗末打完，

每個兄弟姊妹都好重要，

戰鬥到底

天佑香港

be water

水炮車落左地 隨時今次出
Be water my friend
見到好即刻走啦 留力4號5號

發夢王大冒險

同意 佢地一定有陰謀

人地佈好晒防 傻既先對峙

Be water 等有心人白忙一場
辛苦了

8.5一齊罷工

遊擊試驗

其實如果佢拉咁多人
會唔會8月5號嗰個罷工會好多人參加？

佢哋俾你上訴成功
咁星期一罷工降溫？

1) 完全冇必要再衝
2) 就算真係要為衝而衝，都要 be water

求吓大家不受傷不被捕

黑警

衝唔係問題，一定係去返西洋菜街嗰邊先啱

岩
單純打差佬無法爭取民主
除非你話要佔領某建築中途發生呢d事情就係無可厚非

集會時間完咗就走

邊有咁快整好database
佢條柱依家係廢嘅

無啦啦批
仲要批條咁短既路程
其實好伏

推!!!!!!!!!!!!!!!!!
黑警死全家

之前好多正評

想提醒佢地 唔駛好意氣用事 唔好戀戰 要識走位 要有流動性

係長期戰

如果想轉場，地點可以現場傾，而依度可以brainstrom吓點樣先叫好地點：
1）遊客多（噉就唔方便用tg、水炮車一類大型武器）
2）易走佬
3）有具體戰略目標（例如立會之類嘅建築物，上次728雖然有人避開佈防去咗銅鑼灣，但去到之後唔知可以做乜，變咗白去）

去尖沙咀

被捕受傷一個都太多

同意，日程滿，一定有個副本搞到佢地仆街

你既意思係旺角市中心?

我會由 統籌物資 佈防 哨兵
正式轉做前線 至少裝束都跟得上
之前每次都臨發生大單野前就撤到
封站 截車 stop&search 從來都冇遇到過

今次我盡留,比人三面圍先走
死地就陪你殺出去
應承我唔好死留ok?

三十六計 ： 聲東擊西

敵志亂萃，不虞，坤下兌上之象。利其不自主而取之

此計在戰爭中的運用十分廣泛。顧名思義，聲音在東面，而打擊在西面。我軍的行動時東時西，或攻或守，飄忽不定，引誘敵人做出錯誤判斷，不能自控，我則抓住敵人這一混亂局面，出其不意地進攻，一舉取得勝利。

轉地方，出奇制勝啊

記得唔好去奧海城
奧海城紅到仆街
仲要老細帶有份撐警

贊成

成個油尖旺都係行街好去處
唔駛同佢迫

齊上齊落，前線答應我地今次唔好衝。好嗎？行完即轉場

/
3/8 油尖旺休息站資訊 （3.8 00:38）

1.城市福音教會
地址：旺角道2A號琪恆中心17樓
時間：1500 - 2200
電話：26080009

2.華南四方福音會
地址：西洋菜北街215-219號地下副堂
時間：1330 - 另行通知
電話：27846611

3.崇真會旺角堂
地址：塘尾道27-41號百勝大廈1樓
時間：1500-2200
電話：23929392

4.工業福音團契
地址：弼街56號基督教大樓11樓
時間：1500 - 2100
電話：27980180

5.信義會真理堂
地址：窩打老道50號
時間：1800 - 2200
電話：23325691

6.甦靈教會
地址：大角咀杉樹街33號百新商業大廈9/f C2室
時間：1300-2300（如有突發可能會通宵開放，按教會fb page公佈為準）

7. 基督徒學會
地址：塘尾道54-58號永利工業大廈 9/F 901室
時間：1400-0000
電話：23981699

8. 南亞路德會沐愛堂
地址：旺角上海街688號鎮海商業大廈17樓
時間：1600-0200（待定）
⭕️提供清水、小食、基本需用藥物
電話︰53484757

9. 新福事工協會
地址：塘尾道18號嘉禮大厦21樓
時間：1500-2200
電話：27296400

10. 太子播道會天泉堂
地址：太子洗衣街227號
時間：由1500時至2200（有需要會延長開放時間）
電話：23812941

11. 循道衛理聯合教會安素堂
地址：窩打老道五十四號
時間：1600-2400 (視乎情況，或按需要延長)
電話：27807355

南亞路德會沐愛堂
地址：旺角上海街688號鎮海商業大廈17樓
時間：下午4：00－深夜2：00（待定）
用途：代禱、分享、休息；提供清水、小食、基本需用藥物
電話︰5348 4757

佢地當你地係仇人
捉左44個拎大紫荊開香檳
真係要認真聽下老毛前人教導

Be water
大家今晚小心

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

逆向思維
如果拉好多人，就要睇罷工罷成點，政府睇死大家就算罷都係罷得一兩日，無真係不可逆轉嘅後果所以唔會理
第二你講上訴成功果樣，短期內都唔會跪，要跪一早跪左，更何況佢起訴左你，大可以慢慢玩

今日前線抖下，聽日先黎，得唔得

千萬不要被捕，打遊擊，Be Water！

真係小心好
聽日仲有西環同tko

我覺得警察會特登引起大衝突，意圖用呢兩日嘅遊行同星期一大罷工對沖，轉移焦點

大家be cold

推！去尖咀

唔好戀戰 5/8先係重頭戲

不如今日轉場啦
咁樣好似比人tum落屎坑除褲

唔好送頭，唔好衝，唔好升級，現階段過左8月5日先再評估情況

地鐵有狗 同送頭冇分別

黑警突然批旺角個段路同速龍隊既說話 ,好明顯想今日全力大圍捕,前線忍下啦

撚POPO

BE WATER

葵芳 馬鞍山 天水圍 學到嘅野唔好唔記得

今晚行動直接影響8/5，小心慬慎

你係主人作佢係狗，想喺嗰度同狗狗玩係主人嘅自由，唔係隻狗話喺邊度玩，主人就一定要啋佢嘅。如果真係想玩咪即場同其他主人夾吓去邊度放狗好囉

同意

有d野

今日成個局已經設哂
直頭咪去最好
你而家覺得一定仲有退路
但到時可能已經徹底執死哂
留力之後嘅日數算啦
一星期搞2，3日未計突發事件
真係會好攰
休息下有咩唔好?

推，唔好中伏

Be Water 由亞皆老街直出旺角啦

be water
唔要損兵折將
智取班警狗

唔知班狗部署好晒 但今晚去到 一個人都無 會點呢

仲有灣仔新起既華潤大廈
灣仔堅尼地道 口交部

其實所有中資都可以成為目標

其實有冇諗過積住班都唔知可以做咩同做敢做咩嘅人響前線後面，到時侯速龍一推就前排GG

我直覺上係要拉隊要揾一班人走去班渣後面搞鳩佢地仲實際

Rule no.1唔好俾人拉
Rule no.2唔俾做豬隊友令到其他人被拉

一封站就收皮
巴士又走得慢
小巴就潮聯
旺角不嬲難入車，家長好難接放學
成個局都好不利

Be water
而加罷工個雪球已越來越大！
下半場留給和理非
記住 ：不被捕 不留血 不割蓆

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

黑警調整咗策略，前線都要進步調整策略。Be water, be smart

所有前線巴打，你地唔好單純為咗啖氣而強留，咁同啲狗為啖氣亂打人，唔係理性行動。
大家讀過書，唔係偽進仔，要識智取。
總之大前提：不要被捕。

睇到！

記住，可以的話確認一下啲狗有無部署先

Be water 真係唔好中計

我地係智取 唔係硬碰

唔好再有人被拉，好嗎？

Be water my friend

pish

記得真係要搵哨兵睇，唔好信連登預早講果啲轉唔轉場，現場先決定，謀定而後動

警犬俾條路線就要跟佢行？梗係今晚自己轉路玩啦

小心
支持發夢

冷氣軍師都係想大家無事 唔夠人就唔好啦

有同事以前係輔警
佢地有黑警gp
話今日旺角會好慘烈
佢地已經部處好哂
救得一個就一個

集集下就轉場比較好

推到前線be water

我唔係次次都發夢架 仲以為今次發 咁搞法點發

高鐵同中聯辦應該定義咗一定唔可以被人搞，只要有風吹都應該會有大量狗

上次突襲真係攻其不備

保持警覺，謀定而後動就得

認真 be water 唔好再有義士被捕
齊上齊落 消耗佢地先係正途呀

不被捕係大原則
我地真係一個不能再少喇

可靠消息聽日旺角朗豪坊會關門
轉場
5/8 大罷工

點可靠法聽日？

各位兄弟
退守唔好走去奧運近poly cc 方向
個邊有油麻地狗屋

你收皮啦 三毛狗 露撚晒底

8.5 全民三罷

今日旺角真係要小心
果到偏離左旺角市中心

班狗一定佈重防大圍捕

記住 旺角係敵軍嘅最重防禦！
所以旺角一定要安全完成
但想玩開心啲就記得轉地方

對面咁重裝備 市民行得咁快
狗離開旺角去保護市民係需要好長時間架
集會完未去其他地方食下飯囉

［突發］給公務員事務局局長做"筆友"

周圍都閂門
連垃圾筒都提早收哂
仲唔係空城計我唔知係咩

唔好留旺角 轉場尖咀

👍 擺工如箭在弦，勿把焦點被轉移。Be Water 💪

可靠消息旺角朗豪坊會關門
轉場
5/8 大罷工

moko呢咁？

其實無必要衝佢，班狗自然會做其他on9野，激起其他市民既不滿，無必要送頭

即刻知有下一次
都必須當每一次係最後一次
留力會成為習慣

不被捕

8.5先係主菜

推推
直頭唔好撚去
等對家浪費時間精力慢慢等
和理非都唔好去

今日sor
點都係轉場穩陣

今日唔好令件事冷却就夠，不用太激。

轉場
推

前線決定

旺角嗰個位一圍根本無得走

無可能冷卻啦，現在是但一區一吹雞，就幾百街坊出黎屌d狗

部分前失去理智，根本叫佢地唔住

轉啦，點解要俾人揀地方？
入元朗、西環邊到都好。

和理非咪去返旺角囉

推 佢地咁樣批一定無好野
轉埸攻其不備啦

問題冇解決過點會冷卻

你個 “卻” 字係殘體字, 五毛又露底了

Be water 謹記hit & run

#我係香港人

呢個吾清楚

再講清楚啲
如果兄弟聽到keyword「富榮花園、海富花園、帝栢海灣、紅十字會總部、西九政府合署、HKCC、果欄」都唔好理佢地
全部都係同一個方向

#8月5號罷工

其實家陣已經全民覺醒，真係唔須要次次勇武再損兵折將，玩遊擊快閃已經足夠。

係呀

大家都見前幾晚天水圍、葵涌既示範
諗清楚點玩先會贏

駛撚你幫牙，傻閪

佢似假膠多d

我地星期一仲有緊要野做！星期六日唔好損耗人

大家真係be water好唔好呀

BE WATER 唔好比狗拉

今晚真係要be water
有手足戀戰就一齊拉佢走

利申 旺角人
自從佔旺以來差佬對處理旺角地理環境和部署方法以經純屬，困住D人拉哂好容易。
而策略來説硬碰犠牲自己和兄弟姐妹無必要。
琴晚公務員和平集會比市民良好印象，唔好掉返轉頭行，會大大影響市民參加三罷觀感架！

旺角好陰濕，各位小心唔好送頭

岩

Agree

垃圾三毛，收皮啦

真 be water式轉場

今次應該唔止捉幾十人
應該想大圍補

推，唔好中伏比啲畜牲拉

屌推呀 我都係咁諗

大家要認清敵人，勿忘初衷

同意

推！！！！弓

唔好落單，萬一收到風有手足被捕，都唔好過去狗屋，搵議員律師幫手

Be water
齊上齊落唔好落單
危急時記得丢裝備

林奠7.22之後就再無出黎（雖然出都只係錄音機）
而之後每次嘅清場行動已改為拘捕行動
已經顯示佢唔打算做任何野去回應訴求
拘捕、起物資、插贓嫁禍、暴動起訴、製造白色恐怖，從而瓦解呢場運動

要知道，對於任何被捕同起訴暴動嘅義士，個gameplay主導已經係林奠度
佢用法治包裝人治，而我地係無野可以做，只能眼白白目睹呢一切發生

除非你仲相信香港嘅法治
如果唔係，我地仍然要堅守不被捕嘅原則
同佢鬥長命先可以延續呢場革命

光復香港 時代革命
8.5 大三罷

一個都不能少

理撚得佢nono寫邊到，狗自己都唔撚跟，洗撚跟佢條路線咩，成個油尖旺，想去邊就去邊

要智勇雙全，今天宜智

今鋪真係好撚鬼，突然放條咁短路比你，旺角呢個地圖真係好易出事

我想知有沒有現場物資站？ 想比野

(轉)
［重要消息］警出新招陰鳩被捕者 已有大量728義士中伏
以下有少少律師講嘅提示
被捕後:
如果你入咗警局，然後已經除晒裝備/無着裝備，警方過咗一段時間要求你上返晒裝備再影張相(即影即有)，你要拒絕，因為已經唔係即時影，變相係做緊類似案件重演嘅事。

影大頭相係唔需要着任何裝備，唔好俾警察呃到。大頭相唔可以做呈堂證物，因為會令到法庭有偏見，但係即影即有就可以。而即影即有嘅問題在於佢顯示唔到影嘅時間，佢可以話當時捉你嘅時候即時影嘅，屈你呢身裝束好有機會參與暴動。

如果不幸已經做咗，要即刻同返律師講，記低邊年、月、日、時間有被咁樣要求過，記低邊位警員咁樣做。唔記得名編號都要盡力記低外表。

因為暴動罪冇咁快打官司，講緊起碼拖1-2年，驚你到時候已經唔記得咗幾時同埋個警察係咩樣，所以記得一定要同律師講，然後自己都要寫低。

懶人包
1. 如果比警察拉，當刻記得抌曬除曬所有裝。
2. 如果警察要你重新戴返啲裝影相，一定要拒絕，同佢講「你可以點樣影我都得，但係要我重新着返啲裝影就唔得。」
3. 唔小心影左嘅，記得同代表律師講返。
4. 若不能聯絡義務律師團隊，向警察要求要香港律師名冊，俾錢揾私人律師嚟做保釋。
5. 堅持要律師到來，才做任何口供。
6. 若然不幸意志薄弱下，落了警誡供詞，你可以拒絕寫聲明及簽名。

最後，各位保重，記住be water!

加入公民抗命，請入巴絲打主群:
1號群->
2號群->

開掛之達人Youtube頻道上線啦! 所有巴絲打請即刻訂閱-->

8.5罷！

(注意)今晚拉人應該全部去北角!!!!!

呢張嘢堅唔堅？

家樂坊都關

擺空城計，或者聲東擊西，總之唔好比狗捉到路，要玩9佢

冇人被捕先係贏

聲東擊西

hit and run

一陣去旺角拍拖

奧運 > 南昌 > 柯士甸

再推 跪求前線留力5/8做大事 唔係叫你和理非而係大量龜縮和理非5/8真係好需要你

真心班狗諗好點捕你地

大家小心

幫幫手好嗎？
係咁講be water ，有事即係散係啱。
但唔好即刻返屋企啦好嗎？
搵個地方再聚好嗎？
打online game 玩開坦

跪求各兄弟姊妹保留實力

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

學吓早兩日馬友嘅戰略

啱
玩game自己揀地圖
唔好俾機會對手有備而戰

推。be water

咁你指教下

原來如此

應該旺角坐滿個球場就夠 坐到4點自動散 好似公務員咁
咁有其他集會人士仲想黎既可以考慮去其他地方行街購物 旺角已經夠人了
申請左就要去乖乖集會
成千警力守護和理非

險地

唔好再有義士被捕

各位玩家加油

佢尋晚半夜先出不反對通知書，唔通你未卜先知？

安全第一！

Be water!!

無人會知邊個係人係鬼，無論大家見到啲咩說話，最緊要自己諗清楚岩唔岩，冷靜地諗

不受傷 不被捕

唔好送頭

水炮車落左地 隨時今次出
咁既遊行路線 唔係玩野 就係試武器
Be water my friend 小心圍捕
見到好即刻走啦 留力4號5號

唔好比機會對方再次大圍捕
已經損傷左好多手足

大家小心，各自努力。8月5見！

講左咁耐 有條路線圖未？

推
推
推

有網民發起今日「旺角再遊行」，早前被警方反對，公眾集會及遊行上訴委員會昨晚召開聆訊，申請人上訴成功，但路線改變，改為在大角咀、不經旺角市中心遊行，會在晏架街球場集會後起步，終點為櫻桃街公園，並非原先建議的麥花臣球場。

實際路線仍需等待警方發電郵通知，結束時間則延長至晚上9時。

遊行申請人伍永德表示，今次是首次遊行上訴成功，形容成功幫香港爭一口氣，亦是小勝政府及警察的一仗。他表示判決完全更改遊行路線，偏離旺角區。被問到為何接受，伍永德表示，不希望上訴遊行不成功的案例，影響日後其他遊行的上訴結果。

班狗又收哂物資，下次先做野啦

講緊轉場去尖沙咀自己去熱門度睇

有落單兄弟 一定要救
有落單兄弟 一定要救
有落單兄弟 一定要救

push
be water
勇武支源珍貴，捉一個就少一個，要小心!

大角咀個邊好空曠 埋伏左架水炮車都真係唔出奇 個邊又難走

不受傷, 不被捕

保留實力, be water

認同。

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

其實經過甘多次市民圍警署發現
只要係黑警意料之外嘅
佢地都好頭痛
游擊絕對係上策
對水車都係 佢只有三架
引左佢黎就即走 千祈唔好擋
佢調唔切兵 對甘示威者的傷害就小得多
不能再輕易失去手足

幾分鐘路點中途散去

［借帳號］
我係大角咀居民。下午嘅遊行，我建議避重就輕，避免不必要衝突！Be water，散要散得快。

原因如下：
大角咀多左好多cam，而且今日場地空曠，周遭極多制高點，而尋晚已經有警察行來行去。
大角咀是老區，很多深藍淨睇tbb的老人，憤老憤中實在不少。同佢地嘈係好冇意思。
今日場地附近少私人地方，而且路窄難出馬路，交通都麻麻地，對走避衝突很不利。

————————————————
喂玩還玩要玩得醒目d先
有咁多過你揀咪搞到咁牙煙
做o左咁耐悶人要轉換下新觀點
咪聽人地老點唔好玩就即刻閃
LMF

經過幾次市民圍警署可以睇到
只要對黑警出奇不意 游擊戰令佢無乎
而水砲車只有3架 只要唔硬碰 黑警應該調唔切兵
甘就可以減低同減少手足受傷

一齊轉場

旺角行完，去尖沙咀shopping

推 批旺角有伏

適當時候散水先係最好撚狗方法

推上熱門！

兄弟爬山，要be water，不分化、不割蓆
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

分分鐘想做大龍鳳 影響民意 大家小心就得 同埋轉場

mk再轉場tst
唔好再咩前線決定
唔好要人擔心，一定有詐
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

即刻同我入黎 唔準當義士condom

Be water呀！

我地唔可以再失去任何一個人

求大家不被捕，不受傷

無謂送頭，Be water!

去尖沙咀尻物

富榮花園會落閘，住客拍卡可入。問咗管理處話唔會放popo入

我要罷工

結束就尖沙咀廣東道自由行。be water

唔好重蹈覆撤

行完去遊客區 ，一齊鳩嗚 尖沙咀有得諗！

推！！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

齊上齊落 一個都不能再少

今次警察明顯大量捉人

佢要拉你, 度度都拉得,
明明係佢次次放人坐地鐵走

up

合理推測

推 一個義士都唔撚可以再少

不受傷不被捕

希望試新策略 見到多狗佈防就散開 流去第2度 要班狗谷唔出係宗旨

唔洗搞路障 冇隊頭 唔洗開傘對峙

請緊記梁天琦嘅說話。

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

醒水，少一個少好撚多架！

有冇機會係警方防暴武器存備就快見底，所以今晚打算一網打盡，速戰速決

因時制宜呀手足！！！！！！！！！！！

今日唔好被捕

粉嶺1430水炮車出動

推
引用

到時應變快啲

我住大角咀嘅，海泓道條路的確係一條大直路，好適合包抄，左右都係住宅根本無得走，奧運站今晚都似會停駛，又好似之前咁焗住你班人無得走

d警犬又想重施故技，大家一定唔好再落入佢圈套，白白犧牲，唔值得

記住，一個都不能少！！44個已經夠多啦！唔想再多任何一個義士犧牲！

香港人一個都不能少

唔好死守 be water

脆求前線見到！

8月5罷工集會1pm 希望見到你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

今晚真係唔好戀戰啊 手足們be water

謹記葵芳一役就係好例子

Be water 唔對路就走

push，大家醒目仔醒目女！

...

Pushhhh

推比前線睇

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

一秒都唔守

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月5日 一齊罷工 7區集會

圍趙救魏